[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4026)

幫開

Slow

慢到

下半場開個和

Sor 我以為你唔會開

唔緊要

和波最好...雖然主勝都唔洗輸..

球探3c 馬會2c？

2c

365 also 2c only

Buy Guned
I Jumped

又買大開小

杯上杯

講真 7.5b

真特4th 追數重心

入

gun

主4收埋

秒輸

88

3-1

6個大收錢

真特個種廢

高水上盤

可惜賽前3.5得2.35

入波多過c

唔刷角抵輸

點解我會買咗真特

角大-10

度nba未？

客12m

var走左

屌 秒輸先12m

Var吹走埋

角大-9

角大-8

刷啦 想訓教呀

角大-7

4-1有機？

3-1 6c

6.5b原來派錢

無

追和啦…

唔係

似33

主上力了

41未

33未

33 裸跑彌敦道

即場快入9.5s 車厘角神話開細

var rc

戰神卡準備

邊隊

yc

Var完比黃

買左客果d應該訓得 球證完全唔肯黑哨幫下客隊

連c未

佢已經黑哨緊

角大-6

唔想嗌了 原來係真廢

應該仲有一球

31
32
33我都收貨

英國啲女人波幾正氣

俾4cccc我

快手比多球先啦

33我唔收

角大-5

屌落4.5b算數 廢事諗

唔再買賽前角 屌

最高水 7.5
追番馬仔條數

刷角

我幫你叫

主盤gel得未

Me

中場7.5b 跌左成0.1

9.5cashed

-3角

角超大

7.5cashed

半2 開7.5 8.5 估到佢啦 但渣住賽前9.5 唔補

2.07 > 1.98
7.5b

想跳9.5

驚乜中硬

真特呀係咪冇奇蹟架啦

9.5b 應該有既

比多2c

要角既 叫吧

平日波比狗賭
聯賽先再賭

靠真特

絕殺波

比甲聯賽

連2隻ccccccccc

咁5大lo

41 未

上盤gel

-1最後有冇5倍

4.5倍10.5大

主真係唔知點輸

好冰

-2針得 係咁吹停

連3角 ok?

安特入未

5連c未

9.5 3倍

真特

太老定無補足水 9.5s

補6 幫幫手

主盤水泥gel

冰

冰封成二十分鐘有冇9錯

糕！絕殺波

3:2

4.5b

5.5倍即場大

唔知有冇多球呢

和波未

3:3得唔得

3-3 未

乜撚野入波黎 咁都得

車厘角神賽前話9.5s 要信

全世界等球證判 點知冇事 真特多謝晒射入

9.5 都唔知佢正定反

完場未呀

好撚好笑
禁區踢跌人
4-5條友掛住投訴
跟住比人踢跌果個9秒9起身轉身就射入左

一到8c冰撚到

條黑鬼扮野 冇12碼即刻射埋仆街到

紅衫踢撚走個波先舉手啦

ft

冇計

停角廿分鐘到完場點撚賭呀

75 開始係咁跌真係無計

謝謝

追第4球無，第5球等左30分鐘 補返個本

派未

食個靚早餐

幾多mins 買

87mins

最慘真係渣住賽前9.5 補返6.5 7.5 又唔係

屌，唉個讓一咁樣冇左

早抖

屌 我6x 買得1.93

我80分鐘買 得2.幾

輸注六合彩
補飛+6屎都瀬埋

條撚樣插水不成轉頭入撚埋
好心球證你見到呢d位就吹停比牌啦

明天又可以推哂落墨爾本城

賭波咁撚難你地都賭。。。

Lm

認真呢個情況係咪可以吹插水？

我

返香港了

墨超係陣間九點定聽朝九點？

睇到
當我無講過

長井追擊手

想問讓和嘅話係咪收米

人名lol

起身又收錢 0330 9.5 大大力gel

屌你個陣又唔講正定反

大家好

屌哂你地老母

睇嚟你唔係我fans

個個講既都唔同

自己追下post啦 對上幾個post有講

Dicky 我屌你老尾

屌比甲主真係咁易

按咗層樓買真特 一陣點部署

去天橋底霸位

澳職重心 墨城
利申連針6場

係

跟

有衝動50k屌落西流盤
有冇追數重心？

邊間避韓中心近馬會

屌 真係買左細

NBA狗死哂？

閪望有出

墨城

直屌讓客

天橋底流浪漢料:西悉尼流浪者

收錢算

上場換走佢做乜鳩

再入點數錢

馬會低水世界聞名都開到60倍反cup

你諗下出面

上場係咪兩個12碼

Yes

好想要西流盤

西流坐和望贏

平手買高水 定劣黎

出面開平半

太陽？

所以呢？

超重注 墨爾本城FG

西流讓人？

想買西流

+1

塘鵝落到..

yytellmeyyy

上星期開左外仔

有冇水玩？

拿拿林轉盤啦

要咩

安普

尋晚安普先睇錯盤 點解馬會未開

+2

開左新acc未

Cash

太陽廢到

gel

西流平手高水 快買 一陣轉盤就蝕

今日d波（我只留意即場）西到咁
你留番聽日啦

佢呢d都唔係長豬長贏
唔駛理啦
留意大岩 彪 同mama 春蛇好過啦
你地想搵燈搵神咪睇佢啦

聖保利10.5b

其實無理過 睇完數據都係想買大琴晚
波蛇救我 -1k

剩係睇數據邊得ga

買西流不如同我買

多多都受

出左糧有$200賭，點部署

西流主場不敗唔洗讓波
講左咩自己諗

1630 半大全大

西流

放頭馬一檔-10磅
講左咩自己諗

尋日場比甲咪又係咁

紅牌0.5b

頭場唔識揀...買大波

西流盤抵屌啵
墨城作客大家有眼睇
呢場Easy, 唔難判斷, 送錢既

我都係靠mama

咁睇啦
要唔要場地讀數？
定睇你買咩

時時精彩

Bill sick

買個水晶球先啦

轉幾次盤 最尾平手 伏晒人

有彪析了

西流緊係要細波

水晶包ok?

無佢tg無水

好至快地 C+3有利角大

只限堂食

係呢度睇啦
我入左tg半日
覺得mama寫係呢度準好多

咁搞笑
今日澳職唔玩賽前了 升水都俾佢玩死

冬天有利細 睇下我超三寶就明

1630 買澳洲曼城 我就唔信3場平手盤都開高水屌你老母

gchi

太陽好撚廢

Don’t make me laugh

敏蛇

賭波ok?

🌞jump

拓荒者gel

走投無路了 岩岩斬左隻手指去買 拎左60k all in 墨城

賣

Gchi gun

又有申花

Breaking News

等我岩出水了

邊度收到60k咁高，想賣12隻

1-0

唉睇嚟西流都係兇多吉少

我了

12隻手指

goal

邊度有得賣 我天生就有6隻手指

一隻手唔係有6隻咩

我得4隻

賭波好難

賭馬仲難

墨城超級大船

悶悶地 派5個100開心下 計最快留tg個個 淨係lm即時DQ

籃波撿多少

未收到馬會邀請無得賭

賭馬易過賭波

拓荒者三四節勁到 +14.5 +15.5 +16.5 同我gel

輸錢好易

入錢都好易

lm

識唔識字呀 剩係lm會DQ呀

2.5b

次次300諗住少少哋, 之後

澳假重心 要不？

次次同自己講入300。贏到500就走

轉頭就要再入錢

今晚聖保利10.5b

好

快

西流不敗

半場墨城讓角

贏完唔識停， 見到仲有波就繼續買結果輸返

真係幾時先學識節制

客平手1.73上1.9 咩事

往死裏賭！

Yy

屌。諗住300蚊。求其扑場半和都2倍！

墨城 0

又同琴晚一樣

姐係點。。主定客

閪流主場平手未輸過比墨城呢兩年受讓平半就輸過一次

10000%水墨城+3.5

大跌至1.92

點解呢排好似唔見左MAMA

jc都冇球

屌你2.14冇入
呢場skip算

你又啱啵

希望陣間嗰場贏啦

西流 1.92

仆街買左曼城1.73 未踢先輸

我發覺要細細聲 收收埋埋先贏到

無人留 算啦照派

下下跟往績開馬會門口唔駛咁多廢老拎份報紙刨左幾十年啦

岩岩飛左過澳洲睇 mc 1-0緊

墨城100%

唔睇呢d真係睇場地讀數同班畜生有冇心律不正咩

有時差？我睇比分西流cup左3:1啵

呢個真

2020仲買西流

又回飛

今晚要交1000蚊家用返屋企 想推兩口點部處好

岩岩響公司睇杜汶澤既今宵多真重，睇到好心酸

西流 有無同路

你飛返咗香港報分未

半大先 再推 角大

寶高三格

賭波真係好易

當年我都講過呢句

主客 客主 點輸？

和和

場澳職開幾點
有app寫5點 馬會1630

1630

感謝

西悉 平手盤未輸過墨城 識點買了

正常就撐墨城既...
怕就怕佢又好似上次咁鳩屎

真係屌老母 1.73回到1.9 無撚左8k5

有

贏撚硬啊？

2.5b穩贏？

乜城

唔贏賭黎把撚

多仔讓得起咁深咩

讓唔撚起

覺得太深=毫無阻力咁開出
覺得好易既荀盤=屌極都係0-0

啲飛過山車咁

馬會精選重心西流
識買啦

阿嬋你簡野有鄉欣?

系

西流回飛
似樣

古妹原來係坦仔阿嬋

Me靚女

幫口爆未?

M記加大1q

OK 維記樓下等

彪囝

轉埋盤

半大點輸？

墨城場場都開大，初盤仲有1.72.5s已入手

同路

盤已轉

墨城了

墨城點輸

大波2.5B Cashed

主其他？

最正路其實係留名等彪析

等緊大岩蛇

岩蛇呢

半大派錢

大波波

支持墨城！

今場大唔到

全大定半大

14.5咁睇得起佢地

西流 流架

冇咁多大波

全

西流召集區

半場墨城 讓角 重心

今日有網上傳聞引述話西流會贏，有關內容完全捏造，非常無聊。

角大唔好宜家入

西流贏唔到啦

收起廢老美亞 西流點樣輸

幾時又改左名

墨揪城了

星期五 1
西悉尼流浪者(主) 對 墨爾本城(客)
半場主客和
客@2.70

$ 3,000.00

西流盤

100%?

俾人追擊

Who

who?幫你屌鳩佢

支持Ivan

99%

你囉

diu

死鈀狗-2有屁馬 包皮？

琴日俾真特賽前伏完 寧願等走地算
成日都怕佢秒刷

最理想等到8.5先入貨

屌你all in 輸左cancel戶口
利申 輸左450k

屌你老母彩狗日日jer鳩人做乜撚野呀

跟了

ok gun

呢個仆街隊

和好未

半客之後可以補西流cup

good luck

頂遲左買 變左平半

有麥卡倫都唔買係咩心態

我對所有手足都一視同仁

外國巴絲
半場墨勝讓角 5s

客主 主客 22倍送錢

睇盤師出黎未？

上場都有

好似上次咁比人換走

大戶

半場 1-0
全場1-2
反杯劇本到手

mc上場比人cup完哥狗嬲到爆炸 今場8-0對面

買都買墨城啦。。。
傻撚左?

有人allin做燈最開心

西流唔出廢老美亞點贏

係咪上場未好返先比人換走?

墨城定西流

睇下最後邊個傻

想要曼城 但見有大蛇飛都係skip了

似大角 細波

唔想又睇到一位賭仔輸到jump je

和都收錢啦

通常係賭場見人輸到最後all in一注都會跟對家

墨城又落反

似開主客

對家了

要注2.5/3s算了

點解有墨城唔買 要買閪流.....

怒炒西流啦 喵叫都贏唔到

上場

信麥卡倫 信麥城

Cls五幻我一年人工

場場都閪咩

上場貓叫4:3反杯又唔講

多數89點即贏

假到仆街 搏佢今場唔假

換走左卡倫先比人炒je

大蛇係邊撚到

LM

驗腦？

媽媽角大ok?

大蛇都要返工架

墨城 重心 重注

等你呀 蛇

買咩？

2球12m

bill gor有冇大陰燭分析

飛呢 幾耐無係爐post飛

星期五角細日

星期五澳職角球多數都....

出水未

超重心：

1）墨城落飛，暗示戰意高昂，將有大比數出現, 麥拿倫入球機器將大展身手
2） 基本面分析下，西流主場冇得輸，墨城入一球，佢就入返對家兩球

# 預料主其他開出

重注墨城

針

西流仆街了

已對家

個個都客？

billgod要主其他

半客就得
全場不了

開個客其他比bill gor

半場客其他

澳假bill

西悉尼

大岩蛇呢

Thx 買哂墨城

兩隊都是西 不要分得那麼細

澳假準時開波 大針

365突然無咗場波

彪哥玩反思路考模式賭波

受雷暴天氣影響，原定於北京時間16:30進行的澳超聯賽，西悉尼流浪者主場對陣墨爾本城的比賽，將推遲半小時後開球，還請廣大網友知悉！

細波細角

腰斬啦

回水啦

書包盤：西悉尼流浪者

連FC悉尼都贏到 墨城點會贏唔到
買墨城都on99

你break dance完未

落大雨 點會開到角大
Gel定角細都得

果場明黑老鼠

書包包輸

落大雨，角大狗rip

書包回歸！？

10.5s gel

屌 書包

包爺呢期命中如果

書包x bill gor

書包

直播明明一滴水都無

U buy wt

仲唔跟?

書包重出江湖

落雨大波細角

真 書包？ 回歸？？

仲差數學

Wtf書包

Diu 差d比人 fake 入咗角細

本人黎

on9 馬會播乜撚拿波尼

大岩燈要咩

bet365無live??

愈回愈愛
西流半主 2:1 3:1

書包要跟

對家

西流都有大船day

有落雨咩

邊隻眼見到落雨

你老味 天氣都要報假
假分都唔夠

後面條女大乳

會落雨

未傾掂數

Lightening 應該剩係行雷

召喚mama

仲未開等wt9

我晏就睇幾個網都係話17:06開

咩app?

未開波？

大船仲有位

Goalllll

企鵝直播？

天氣都假

媽媽唔出角水點賭cls

一陣落

抓飯

客100%

咩境環

d人放工末入得切, 等多等

咁清既

我睇bein

行雷應該唔敢刷角同落底

下著心中的雨

咁岩呢個源好高汁

未同博彩公司傾好劇本唔開

行雷應該唔敢打假

老美大部分都假

踢唔踢架屌你

不嬲有人講行雷出細

場內有女人帶左鐵線bra，可能會比雷辟，所以可能腰斬

澳洲呀ching, 你老美

開住工睇波...
睇來寶蛇話你未用真銀係真既
大富翁

係 d雷會劈落角球旗

場上面有22個不孝子，準備行刑俾雷劈死

俾你下面支旗仔

劈

無人召喚我

點解365無場波

低級員工
真。窮撚

澳職 誠意推介

西悉尼流浪者第一球@2.12 超級重注

如輸頭10抽3派$500

絕不走數

20分鐘冇入波冇角球不如唔好踢

想要口爆

我都想問

車厘呢場準備出正手定反手？

加多4個仆街球証

彩旗都唔用 錨住劈就啱

哈

要毒龍鑽得唔得

你講清楚啦 屌

已經講得好清楚喇wo

開波未

你乜水呀 傻閪

無 noun

買什麼

岩蛇正水定反水

開波未？

改左17:06開波

再重申一次 今晚d都係西波

西有西賭

Jamie Maclaren has scored 10 goals against the Western Sydney Wanderers.

就咁9.5 就好清楚？

起碼出水中左7場以上

正,多謝曬大岩sir

有冇東波

車厘好似唔寫S就係大

送口爆ok?

豬肉佬

第一日入波post？

出水仲要分正手反手 死開d啦

行雷同踢波有咩關係 渣架? 開波啦屌

突發asw 要客

傾掂數未

夠薑唔好跟買我對家

638 仲播緊場意甲既

屌啊

屌

燈彩好似出名燈

閃電十一人

唔寫咪當你b 點知張飛s黎 屌

無人跟你呀傻閪

佢琴晚反手

以前獅吼嗰陣好勁
後尾去咗德乙坐冷板凳

All in跟左大岩點算

澳職仔點踢德穴 咪玩

又正又反唔知想點

所以唔應該問佢大定細，而係問佢今次正手定反手

佢有講過時間係反

同書包同路

除定褲打定飛機，一入球就射，之後落街收錢

佢要乜

當佢護花個d算啦
無聊撚下佢 平時當佢透明

識d野

姐係點 有寫埋時間就反？

隊名係正 時間係反

和波 大家有錢收ok?

打90分鐘

屎忽鬼到寫時間代表反手

中就正 唔中就反
Always 100%

話晒都澳洲青年軍射手

被撚了

成隻小學雞咁 笑撚死

太勁，果然係角神

你出水未

唔明點解依家仲可以未開波

屌開波未

Mama

型

神咩 點可以預知 大岩都唔得啦
係既就點會咁細注碼

無爬文，今次化隊名定時間？

比d時間觀念好冇

屌澳洲佬成撚日遲到

尊重la

屌你開咗30分鐘仲係一球都冇

真係咁開心？

半和角細穩到30” 0c0射

識野

屌 公司發現左我返工賭波
無得用bet365 想4

好似未出

尊重未！

遲咁撚多都算係第一次

改咗時間19:08

下半場先出水

寶高有無出3格先

下半場開波未

兩樣都有？

秒goal

Jer dou

無限delay...

秒撈兼職賭球師

16:15果時已經知改左5:05開
定係我真心左

Gd，又skip得，尊心工作了

行雷閃電就梗係買0:0

AL球王, 已經足夠

同路手足 嗌

似傾唔掂數，似和波

費時同佢撞la

出啦

應該要等到落雨先正式開波

行雷緊係買大
D龍怕生得高劈中佢先
實縮埋一舊

智甲都有2200 0015

落雨角細

今場似細
利申：買左客盤

西流首隊嗌

收工都未撚開波

有冇人都買咗主其他

毒撚名

等角神出la，想睇佢出乜先

走啦

bill sick第一句同第二句有乜關係

澳職落雪改期踢
Fact checked

乜撚野名就正 時間就反 賭個球都考你腦筋急轉灣咁

買左半場主其他

你出主其他

兩隊傾掂數未

買左半大點算

屌你都9唔撚搭8 up乜鳩呀

收錢

mama出水玩數學題添啦
但幾好玩

剩返10分鐘 跟馬會開波時間計

呢個rule唔中就會轉，轉左下次先講，ok？

Ok

2.5B定半大好

係咪腰斬

又話1706 又遲

遲夠未又改17:10

今日馬會幾點收
想入錢

終於行出場

要上盤 （利申： 連輸左好多注）

角細gel

直屌3.5b la

不如縮返入老母個閪度

上半場0角

澳洲垃圾波

果陣無聊不過好正

原來嗰兩年都先後借咗去喜伯年
第二年直情係成季不過都唔係主力

老彩認同

有朋友踢墨城 佢話受注量太大 要改劇本
已Fc

半和 0角 半細 0:0收錢

4222對4213

點部署

點解澳職咁撚戇鳩 成日遲開波 ？學下歐洲波啦屌你老母

腰斬算啦

原來係你 睇陣買角

原來智甲開8.5

大定細 快

想問上半補幾多？

Allin 墨城
等輸錢

Kick Off

你肯出未 問左好多次

45

返到黎了

其中一個但唔係唯一考慮因素

美職 澳職 兩個聯賽都好撚戇鳩

似細 但無買到角

數學題：
O, T, T, F, F, S, S, E, ? , T,

Question: What is ?

(9*2+3+6)/2+0.5大

唔怪得咁耐都未完上半

N

Goallll

1:0？

係
轉頭去入錢
戶口得8$

嘩西流 行雷劈醒左佢地

秒糕

大岩Jjjjj

勁

1:0

10

西1:0

易到

Goal

offside?

糕

炸

我岩勁到

Cls 唔Gel 岩蛇了

玩咩啊 on9

秒goal’mmm

VAR

Car

Cls

屌你老母又誤中假波

大岩多謝你

好似同 FD 約踢波咁，永遠例遲

Offside

fake la diu

大岩勁

Boom

炸定入

冇offside

炸你地個炸

On99

Vsr?

Var offside wo

炸左啦 傻仔

屌，又要嗌cup

大岩蛇勁到

大岩蛇

炸了

大岩食左藥？

炸你炸我嗰炸

究竟有無炸

呢場澳？
啱啱先得閒，比多少少時間得唔得
星期三覆課忙到今日

報完假未

有冇入

goalllll

進球沒效

入左

炸乜

馬會改左賠率

GOAL

明明炸左...

條撚準備

開左波？

炸左個炸

屌 好撚亂 賭個球都咁

炸啦屌你

睇角神就知買乜好
btw bvb jc 開到 11.5

墨城屌你老母

點撚樣架all in左架

又讓1球球半

咩話 讓一球球半？

入就3.5s
炸就2.5b

反CUP劇本

fc GOAL

仲買大真係天誅地滅

一陣又秒goal半細

你班友 鋪鋪都澳假時間發作

1:0
波都開埋啦

睇埋都唔吹

又輸

墨城啲後防

半大gel得未

射得啦！秒左！

頭先傾咁耐就係傾點打假波?

大岩勁到

墨城 jump

1:0完場

就咁睇依張圖，如果真係炸既話我切柒

係我講佢仲提我，有一場開唔到

同射手足

角細

我屌你 開波秒輸1粒

讓主cashed

杜基入?

入緊錢想買主遲左1min

書包 大岩 vs asw

no

10.5b

算 上盤24 唔撚想叫了

大岩蛇中左啦

10.5s

真... 唉

No goal了

半大未

Fg cashed 成手精

屌 日叫夜叫 有冇一日唔使叫

Kwame Yeboah

拿拿淋俾多粒半大

主rc未

師兄趕住輸錢?

馬拉松第一場開左1分鐘就要入錢

角細gel一個

封乜撚 買唔到

大岩蛇！

有冇人買特別項目麥卡倫入波?

4.5s了

8.5唔會買s，應該買22:00果場，不過1.7比犬買咁低

幾多倍

中完fg買杯了

10點都冇開

plz杯....

邊隊ng

收到風 主準備大炒

買反杯屌你老母

半客jump

冇野啦 係最下

次次都要呃我個幾百蚊 馬會有冇咁等錢駛

2200 取消左？ 今朝睇仲有

1.85倍
買左$50輕鬆下

兩邊都有燈點賭

操他媽 快刷腳

刷c入波未

有呀喺最底

正一傻閪馬會

有即場就冇機補飛
冇即場就飛都冇得補反輸

墨城cup未 我屌你

今日大岩正手日 要跟了

你盲？

上場墨城咁都比人cup 今場試下cup番人得唔得先

我本來都以為出錯咗

主ng @2.56

你仲記得

mama 今日有咩心水

搶口到

500平注

cashed

因為之後返去搵返個excel睇

點會唔記得 你唔記得我就真

莫巴今場有無出手？

西流1.91主勝派錢

買左黃牌玩下

其實呢家幾多分鐘

笑笑笑
祝你賭咩輸咩

墨城針

西悉順到 買佢果時就波都唔識踢

可以唔洗cancel住

問你係咪返左黎又唔答

之前話有幾隊城字尾球隊係西波 係邊幾隊

9.5s

屌佢上場廢撚到

西悉爆裂式禁屌

8 gor
wsw + 貼飛

主其他準備

786

又打假

1:0 goallllll

主ng

似3-0 之後又3-4

墨城廢到

Cup未？

垃撚圾

mc今場cup？

攻都未攻到

仲入唔入角？冇位入

主屌打

場波悶到呢

半大未....

入未呀

入錢
Tmr又波又馬

邊個睇緊？ 形容下兩邊進攻

秒高80%半細

角大玩撚完

我真係傻鳩
半客 10 1 100

邊爐

開到3.5大我直播殺敬

海軍鬥水兵

鳩鬥鳩

墨城真係玩撚完 垃圾

嘩40多碼, 右腳腳面拉弓

買左廿蚊半場客其他 開到10抽1派200

有隻重心馬

中間搶嚟搶去落唔到底

Japan